【長文】我係一個00後，我會行出黎反對逃犯送終條例

自從逃犯送終條例話要修訂嘅建議出現之後，社會上就有好多唔同嘅人開始反對。唔止係社運人士，甚至係其他專業界別嘅市民都開始反對。因條例將逃犯引渡至其他國家，但當中包括中國。而且在各罪行中，更有着用作打壓社運人士嘅顛覆國家政權罪，可謂耐人尋味。

但係特首林鄭月娥不但無視市民嘅意願同聲音，只急忙咁諮詢20日，更加向香港人講條例修訂係勢在必行。而立法會作為審議法案嘅機關，不但唔當既定程序去處理，直接交上大會，而且更加打壓民主派嘅議員，以快速通過惡法。

結果，不但令香港人更加對條例抱以負面評價，更導致世界各國同國際社會關注。歐盟罕有地對香港發出外交照會，美國更有不同嘅政策去對抗。但係港府依舊無視國際反對，一意孤行。依個就係所謂嘅民主社會?依個就係可以管治香港嘅政府?香港嘅未來，就要交比一班咁嘅人?

一開始都以為香港人係雨傘運動後已經灰心放棄，但係香港人“打不死，敢試敢做”嘅精神就永遠唔會消失。由一開始嘅普通反對，到依家聯署，遊行，寫文章，去增加世界上嘅知名度，都係香港人一手一腳開始，慢慢咁發展出黎。

我，係一個係00後。但係，我識分是非，識分對錯，識分咩叫破壞香港嘅未來，同咩叫香港人。聯署，我簽左。宣傳，我有做。遊行，我會去。一個大家都睇唔上眼嘅00後都敢做，都咁試，試問睇緊文章嘅你地，仲有咩藉口去逃避，去放棄?

香港人，起身啦!咪再做一隻港豬，咪再覺得政治關你撚事，咪再諗住自己唔會受影響，咪再用要番工做你放係口邊嘅籍口。你唔敢出黎，唔會有人嬲你，唔會有人怨你。但係他朝有一日，你一定會因為你今日唔敢行出黎而後悔。

香港人嘅意志，永遠唔會熄滅。等嘅，就係等你敢行出黎，去為自己發聲。6月9號，到時見。

Ps:小弟打字唔叻，可能偶有錯字，請見諒

推上去

too long , 又一個覺醒者

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵
-簽完記得確認返電郵
-簽完記得確認返電郵
好重要所以要講三次

（全球聯署、白宮聯署、學界、各行各業、宗教、地區/ 海外港人等等）反送中聯署合集

起身啦香港人

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

唔正評唔推唔係人

推爆佢，我要所有人都睇到，一個00後都可以做到，點解你地做唔到

咪比佢沉落去

多謝ching

到時見

出黎吧

咪講咩要番工，要做野。你肯出黎嘅，無野可以阻到你

推爆佢

加油

可以嘅，睇到嘅，就share下出去

6月9 見

支持

比多D人見到

支持你哋
唔好受到某啲專係玩階級矛盾嘅打手/受佢哋影響嘅人影響，其實老實講，標籤呢樣嘢，無論係邊一個年代層都唔鍾意
80後都可以好親中成日去支國，
00後都可以好反中支持獨立，

只要堅持自己做嘅係為香港前途就可以，唔需要受別人眼光
更加敬佩你哋咁年輕就覺醒尤其喺呢個教育制度下唔係咁易

大家加油

咪瞓啦連登仔

6月9號見

話講未完立即出現

樓主，聽我一言，你唔需要浪費時間落去無限辯論，假若對方係毫無理據support嘅話

我諗你都唔會想對牛彈琴，浪費時間說服一個唔會改變立場嘅人身上嘅，咁倒不如影響你身邊其他人好過

珍惜同善用你嘅時間，將會幫助更多人，對件事亦有幫助

好過到左中年老年都仲矇然不知

推

佢真係連登出曬名嫁啦，無須同佢嘈，對事不對人

好過到左中年，重比共匪迫用鴻蒙

agree

請各位繼續加油同一齊推上去，比多D人睇到同知道佢地可以做咩

00後留名 9/6見

6月9

推上去 加油啊
繼續影響身邊嘅人

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

伯母

樓主寫野有文有路，00後黎講幾難得

00後 6月9號見

Push

00後幫推

到時見

利申：00 dse雞考完冇嘢做，多一個人頭數都好

樓主一開始已經標籤咗00後係唔好，但邊個話00後就一定奶共一定失敗，咪撚畀連登仔呢堆社會垃圾影響價值觀啦

再推

三毛/ 消極撚/ 分化撚死全家

推！！！！

幫推

不如傾吓
遊行有咩必備救命包

好少出嚟行
諗住: 帽、眼鏡、口罩(街上塵多)
+支水 +兩個包
+新買八達通

漏咗毛巾 要抹吓汗

推上熱門

6月9號見
利申：00後

PUSH

有冇巴絲幫手係唔同外國媒體既社交網站留言

其實真係會因為有人覺醒而感動

00後幫推！大家加油！

推啊

努力同其他00後講

收皮啦

屌 好中二

喚醒00後 靠你啦樓主
6月9見！

就係咁我先信佢係00後
不過 真係好感動 終於唔係玩抖音嗰啲垃圾

連登仔的成就的解鎖

有dress code 嗎
要表達齊心啲
香港人💪

秒簽!6月9見

三毛全面進場

pish

00後表示支持

利申：會上街

白宮聯署得3萬3 記得要確認電郵

已簽

一樣米養百樣人
老一代都唔係個個奶共/個個反共
新一代都唔一定係被正苦荼毒到懵盛盛
用時代劃分標籤分化大家有咩意思
只會顯得眼光狹窄 一竹竿打一船人
槍頭應該指向邊 請大家要睇清楚
既然大家目標一致 就一齊聚焦
唔好再分散每一小眾嘅力量
年輕人有關注社會嘅心係好事 值得欣賞
點解又要覺得佢地乳臭未乾 冇資格討論
五毛三毛 收皮啦屌

欣賞你依啲未經歷過港英年代而又明白共產黨又幾仆街既年輕人

咩覺醒者 00後唔係個個都要覺醒先識關心政治 用字唔該用好啲

00後

推呀 樓主到時見

我係90後 見到個00後都咁 我唔正皮 唔幫推 6月9唔出黎我仲係人黎既 加油

whatever it takes

覺醒埋你啲00後朋友！

可唔可以多d同你班同學仔宣傳下
等佢地六月九會出黎

香港人加油
香港要靠我哋自己救

加油加油
守住香港呀呀呀

最緊要同多啲身邊朋友仔講解下條例有乜問題存在

我有時都好無聊見到有人成日都要標籤00後

今時今刻每個香港人都係命運共同體嘅一部分，
呢個唔係”世代”之爭，
而係一個時代革命去推翻政權！

以前80 90後好多都好討厭上一代標籤我地，
所以導致社會上有 “廢青 廢中 廢老”嘅隔膜。

我地唔應該再標籤任何人，
我地唔好做以前覺得仆街嘅衰人，
因為我地係同一班受緊苦難嘅香港人。

多謝樓主，希望你可以繼續影響到身邊嘅00後出嚟

推呀

推 正評

推 到時見

Pish

推醒啦香港人

幫手推自己香港自己救
6月9號見！
利申: 00後

推
6/9號見
利申：00後

推 6月9號見

而家8,90後改變策略?
唔再屌我地然後扮00後開POST
咁算點?屌完我地當無數?
出黎道歉切腹謝罪先啦
果頭先屌完我地拍下羅油當無件事
當我地係狗?
6月9號一定出黎
打柒你班分化香港既憾家剷

推阿！！！

你係咪有被害妄想症

召集緊居美加港人/留學生，喺美加搞集會反對逃犯條例，已經有幾個城市join，請幫手推：

記得保護好自己

我有講錯?!
明明00後本身無做錯
但呢幾日比人屌到狗咁
係咪應該有人先出黎道個歉先呀
否則呢種你批鬥我,我批鬥你風氣一路落去
無哂團結,仲有希望?!

啱呀，正如我之前都講過，單純用年齡去侮辱其他人真係好膚淺 同啲廢老話「我食鹽多過你食米啦」完全冇分別 希望呢種廢老式思想止於我地90後

但係你無憑無據就話人扮00後令我覺得你好唔尊重人地囉，一來人地可能真係00後而又比你屈扮00後，二來你呢種講法亦等同鬧曬成個8、90後嘅人，你諗到好似人人都睇你地唔起咁，但事實唔係囉

我承認我偏激左
反映出我都比呢幾日既連登言論左右左思想
我認錯
希望以後唔會有太多洗版既分化POST
一味屌鳩人只會令人反感,唔會令人覺醒團結
希望大家可以明白呢點
THX,你係一個理性既90後,香港好彩仲有你

00後 我哋6月9號見
利申：我99

唔需要你 唔好出

推
為公義 無論咩年代出身都有義務

ching唔洗擔心，我真係一個02出世嘅00後

各位早晨，繼續加油，比更多人睇到，等佢地知道佢地可以做咩

加油，係時候到你地後生接棒，上次佔中上左街，我當完成使命，今次到我o係屋企坐享其成，祝福你地

推比更多人睇到

推
利申00後 身邊太多港豬朋友 解釋黎佢地都唔明

因為你先係少數

依個世界無依少數人，就唔會有人敢行出黎改變

支持你

Push
利申00後但都叫咗唔少朋友去遊行
雖然我對政治了解唔多 但都知呢件事唔可以繼續落去

推！

推爆佢ching們

多謝你, 香港的未來

All in Hong Kong

天將降大任於香港人
各位加油

搵人整過條大Banner：
內容係講講 前加拿大外交官羅伯特
連法官也承認疑犯有不在場證據！
卻一句話佢主使，加刑由15年改為死刑
最後一句寫上~
你準備做下個死囚嗎？

對住呢班藍絲，完全不用說話
做個簡單動作：
指指佢哋 ~ 再劃吓條頸

沉默的大眾就會知道
甚麼7年以上，香港也算犯法等
全部都係廢話
若然凍結資産，何來有錢請律師打到去終審法院？

6月9日一定出嚟

何謂遊行：
遊行並唔係指行完就算，而係話比當權者，我宜家街上有（假設）五十萬人，如果你唔聽我地講野，我唔擔保呢幾十萬人會做啲咩野

愛因斯坦 (Albert Einstein)：「The world will not be destoryed by those who do evil, but by these who watch them without doing anything.(這個世界不會被那些作惡多端的人毀滅，而是冷眼旁觀、選擇保持緘默的人)」；鄭有傑(導演):「良心的沉默是邪惡的幫兇。」

好多時歷史中嘅轉折位都係由表面上微不足道嘅小事/小人物而形成嘅，所以我地更加唔可以睇小自己

6月9號一齊去遊行！

覺醒？

咁行完發覺無用叫咩？

支持支持

希望睇到呢篇嘢既人可以知道
00後並唔係完全係大家講到咁廢咁弱智
至少中學既00後係咁
好多00後都知道香港發生緊咩事
想盡自己努力去保護香港
利申00年會出去遊行

我們的下一代不是垃圾！

推俾扮絕望，扮多數既死三毛睇睇

推俾扮絕望，扮多數既死三毛睇睇
唔使當面咪又係幾千個正評，扮多數

推俾扮多數既死三毛睇睇

零零後加油！

星期日見

星期日 準時遊行打卡 Yeah！

on9

你地真係上街先算啦
得個講

見到各位咁樣，好感動

你咪出黎睇下見唔見我地囉

田大少已經暗示遊行人數一多，北京就好大機會徹回逃犯條例，加上全世界百國聯軍助陣6月9號大家一齊上街，推冧逃犯條例

6月9日 唔贏唔走

樓主，好波

加油吖香港人

希望6月9號大家一齊出嚟高叫香港獨立

嗌賣「打倒共產黨」

自膠

推！！！

00後，第二日要考試都會出

今次修例，連警察、新界佬、中產嘅根本利益都會受損，我哋要集結以往遊行冇嘅力量:

[逃犯送中條例] 中共有理由好憎香港。如果你係中共, 想點樣花式玩殘全港各界市民?

費事too long didn’t read, 就睇紅字